### 課題 302
# Lockbox からのアンロック

## ステップ1: レッスン 302.3 を完了します。
[Lesson 302.3](/modules/302/3023)は、時間制約を持つ Plutus コントラクトを書く方法のガイド付きの例です。「Lockbox Contract」 を Preprod 上でテストする際、あなた がそれを動作させたことの証拠として、on-chain に証拠が作成されます。

## ステップ2: 成功の証拠を共有します。
[このフォーム](https://forms.gle/rdJ1vYeW1ZoCT7Ci7) を記入し、その後、このページのボタンを使用して Module 301 に Commit してください。

<br />
---
<br />

# Contribution は近日公開予定です。
この課題は、Plutus PBL 2023 における近日公開予定の出発点です。2023年第4四半期および2024年第1四半期に、Plutus PBL、Gimbalabs、および[Andamio](https://andamio.io) への貢献の機会を提供する取り組みを開始します。その際には、Module 302 およびその後に続く追加の300レベルモジュールに新しい「プロジェクト」が投稿されます。

import MDXLessonLayout from "@/src/components/lms/Lesson/MDXLessonLayout.tsx";
export default ({ children }) => <MDXLessonLayout>{children}</MDXLessonLayout>;